Title: JapanExpo 2019 en vidéos
Date: 2020-03-07 19:29
Tags: Japan Expo, iRoboTechArt
Category: iLiveMangasFree
Authors: Victor Lohézic
Summary: La Japan Expo est le rendez-vous des amoureux du Japon et de sa culture, du manga aux arts martiaux, du jeu vidéo au folklore nippon, de la J-music à la musique traditionnelle : un événement incontournable pour tous ceux qui s’intéressent à la culture japonaise et une infinité de découvertes ! Redécouvrez-le en vidéos.
Image: images/ilivemangasfree/japanexpo2019/thumbnail.png
Type: Article
Status: published


La <b>Japan Expo</b> est le rendez-vous des amoureux du Japon et de sa culture, du manga aux arts martiaux, du jeu vidéo au folklore nippon, de la J-music à la musique traditionnelle : un événement <b>incontournable</b> pour tous ceux qui s’intéressent à la culture japonaise et une infinité de découvertes ! Nous y avons été présents en 2019.
<br>

Voici deux vidéos afin de découvrir la Japan Expo 2019 ou de s'en remémorer :
<br><br><br>
<center>
  <div class="video-container">
    <iframe width="1194" height="672" src="https://www.youtube.com/embed/02cAb7qlf98" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
  </div>
  <h6>Réalisée par <b>Yuna</b></h6>
</center>
<br><br><br>
<center>
  <div class="video-container">
      <iframe width="1194" height="672" src="https://www.youtube.com/embed/q-gPWT9jn9g" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
    </div>
 <h6>Réalisée par **Lili**</h6>
</center>
